C朗跳舞像老翁

C朗涉強姦前與女方熱舞片流出

【體育】葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度涉嫌2009年強姦案翻審，《太陽報》獨家發放兩人當晚熱舞的片段。

2009年夏天，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）赴美國度假，在拉斯維加斯夜店遇上Kathryn Mayorga，兩人在也店内大跳熱舞，之後女方透露在酒店内遭對方強暴。根據英國《太陽報》的獨家片段，兩人在夜店内大跳貼身舞，C朗數度親吻對方臉頰。

片段所見，C朗的舞技與球技相差十萬九千里，女方跳得性感火辣，不斷扭動和轉身，手持酒杯的C朗緩慢的舞姿卻像老翁，而他不時彎腰靠向對方腰部位置。女方則多次迎向對方，C朗也不禁親吻對方，還多次在吵鬧的音樂下耳語，態度親暱。

C朗在9年前的片段中春風滿面，而在周二歐聯之戰，他與母親、女友和兒子在一起現場觀看祖雲達斯3:0大勝青年人，則面容略帶憔悴。這是他涉案後首次與女友一起公開露面，看伊人多次主動交談，C朗卻沒精打采。幸好球隊3次攻破對方大門，母親站起歡呼，C朗總算露出笑容。

比人強姦咁多年先講出嚟
唔夠錢洗咪出聲囉

唔係話當時已經報左咩

係 上面又柒

片呢

7左